689: 這場運動是失敗的，唯一的成績是保送了一批支持暴力運動的人選入區議會

689 facebook 又9up

「理大一役，是黑暴運動的死貓彈跳，暴徒的窘境、幼稚和醜態，還有塘邊鶴的種種自圓其說，和理非的假惺惺，都殘酷地在世人面前演活。

這場運動是失敗的，唯一的成績是保送了一批支持暴力運動的人選入區議會，「今日暴徒 明日暴政」，為支持暴力的反對派主導區議會。」

呢條9up佬終於有一次係悲觀

笑左 咁快認自己輸？ 沉默的大多數呢？？

其實我覺得我地難贏

佢以為運動完左咁喎.....

錯了，689
還有
1. 令香港清醒，一個兩制已死，不要再妄求真普選
2. 揭開中共的真面目，讓全世界看清楚中共的滲透